［我要買波飛！］信用卡authentication 問題

話說小弟黎緊會去倫敦睇波 想申請個軌會藉買飛用 但唔知做撚整嚟整去都比唔到錢
試過四張唔同銀行 唔同人嘅咭 visa master AE 都係唔得

有幾次試過彈去收sms入 one-time password 但最後都唔得

有冇高手教路？

俾返張卡人拉，sms都ver唔到做咩要俾你過條數

Please enter characters 1,8 and 3 from password 喎
有無跟指示先？

唔係吖 呢張圖我google揾返嚟架咋